呢個一蚊值唔值錢

有無人知？喺屋企搵到

值呀, 值1蚊

一蚊同你要左佢

上頭有令 藏有港英遺物將被處斬